西隧！！！

大西北人要返工過海既已經順利過晒大欖汀九
最後一條防線係西隧呀

西隧岩岩順到

.

係汀九塞咗陣，其他位重快平時一倍

推

仲順過平時呀

推！

報告 西隧好順